有冇邊個區失守

睇得好消息多，有冇邊區失守俾比禮義廉贏？

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

推

土北?

尖沙咀